消息指: 狗會高層致電何議員要求退賽，但遭拒絕，結果晚間賽事全部取消。

消息指: 狗會高層致電何議員要求退賽，但遭拒絕，結果晚間賽事全部取消。

消息有待確認

退得役啦天祿

原來係條木契搞到阿叔我無馬賭

攬炒！

屌你搵個獸醫檢查完有病退出未得囉，又要怕得罪何妖，咁大間馬會為咗一個人取消成晚夜馬

華達定福達？

阿叔：我要賭馬
連仔：咪何妖囉，收左中共錢，
但亂叫黑社會去馬會踩場

為保障馬迷人身安全，馬會財產不被破壞，賽事得以順利進行，強烈建議馬會高層應立即取消何君堯馬會會員資格！

又唔會有人譴責馬會
佢怕咩喎

何君率眾妖害人

馬會係驚好似'黨鐵'既翻版，咁多場所投注站如有毀壞條維修數邊個比？

以後有天祿既賽日，都可以唔洗跑馬

吳孟達

大家唔撚好中計呀

馬場係陷阱，今晚唔好去！

仲諗住有新戰場

淨係取消第一場唔得咩？